呢條片明明係影貓但重點又唔係隻貓

有無人研究下到底post 片條友想影咩?

個樣

我諗要睇多幾次先明

呢條片明明係影貓但重點又唔係隻PUSSY